《即時》七警上訢結果-駁回五人上訴、兩人得直減刑至15-18個月

Good bye 克警